經濟分析師：遊行示威對經濟影響有限

羅家聰認為遊行示威對香港經濟影響不大

邵家輝認為政府應多作溝通，並於適當的時間派錢，但羅家聰並不認同，認為所有行業亦水深火熱，而且效果一次性，他認為政府應劫富濟貧，以交稅價錢及負擔決定派錢或消費券的目標。羅家聰稱環球經濟有很多負面因素，前景不好。而香港遊行示威的影響有限。

另外，有網民發起下周一（5日）罷工、罷市及罷課，工業總會榮譽會長郭振華出席香港電台《星期六問責》節目表示難以估計罷工的規模，他又提到自己在商界工作逾40年，未曾見過港人並非因為追求員工福利而罷工，他提到罷工是勞工團體的權利，但希望能減少對企業及社會的影響。被問到僱主是否應懲罰罷工僱員，郭稱要視乎最終影響有多大，現階段難以決定。

香港中華廠商聯合會會長吳宏斌稱，罷工意識不好，強調商界不會支持。他又提到罷工對商界的影響不大，但香港經濟越來越差，質疑為何還要發動破壞經濟的行為。

3罷有無可能令到海陸空都癱瘓

戒嚴和出解放軍至會拖冧經濟。